巴打絲打 Facebook Club

《巴打絲打Facebook Club》
本會讓一眾巴打絲打可以在Facebook上交流、吹水、食花生、恥笑....

有冇人入過去
乜撚野group黎

啱啱轆過下
成個group都係內容農場同埋讓座批鬥

咁撚樣都17萬人

開哂名咁有乜謂仲話言論自由

呢個垃圾page成個堆田區咁

一大堆小學雞唔在講，轉貼post當原創，
成班五毛CD-ROM圍爐扮大人打飛機

成班小學雞討論區，個個圍住個所謂石仔當神咁拜，上次留咗個言屌鳩佢啲廢post就俾人block左了so9sad

我開個無審查谷都俾佢block左，依家變苦主谷